屌屌屌!! 要驚O既乜都驚左啦.. 怕佢條蒙面露西法咩

1. 仲去發夢O既... 唔通第一日犯法?? 而家黑警已經開埋槍.. 你後生O既出去乜都唔做班黑警都係鳩捉鳩打鳩拉鳩告架啦... 佢立咩咪柚佢立囉.. 照蒙面!!! 到時只有違法達義!!!
2. 佢要立法O既過立法會。而我唔信呢個 moment 佢要立條咁O既法例香港市民會唔做野。到時大條道理搞不合作運動 + 三罷!!!
3. 如果佢要繞過立法會，就只有緊急法。行得緊急法，我地攬炒系O既已經贏左七成啦!! 到時全世界做野，就算唔支爆都要班契弟去唔到美國.. D 錢俾人凍結晒!!!

再講多次.. 係立就快快立即刻立!!! 唔立正仆街!!!

快

立

蒙

面

法

自推...

喂喂喂.. 真心覺得你地 On9 播... 怕佢蒙面法條 JER 咩屌..
原來一日到黑話攬炒係得個講字...